［餓撚勿入］是日晚餐

睇下隻蜜蜂笑得幾撚開心

識食喎

食件雞雞先

雞雞冇辣粉嘅

my beeeeeeeeee

個包係咩包？

好似叫champ
不過唔識讀
同佢講c3 c3

有個醬

同佢講要加big汽水
佢竟然聽唔明

tall

下次有tall汽水飲

How much? over $50?

$7x

蜂味漢堡

richhhhhhhhhhh

Eated no money$$$

好似叫早落寶